[警世] 奉勸今晚咁多位連登仔要小心上ig

今晚係一年一度嘅中秋節
你哋啲靚女女神一定又會同佢嘅男朋友出街，再post上ig， ig將會有大量放閃圖，

之後就可能返屋企敦倫， 你女神隻豬咁就冇咗

你哋班毒撚會畀人閃盲之餘，又搞到自己唔開心，咁又何苦呢？

利申：今晚玩3p, 一皇兩后

我SKR你老母臭閪

今晚唔配屋企人過節嘅女仔一律都係臭閪

陪

正解
好人好者點會出去蒲
除非發姣閪痕

巴打邊到叫雞可以玩3p

no la，有對孖妹話仰慕我
唔使錢

姊妹丼

條孖妹係叻君個兄弟條女嚟？